# edX translation file.
# Copyright (C) 2024 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2024.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2024
# Cecilia Liu, 2024
# Nathan Robertson, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-03 00:54+0000\n"
"Last-Translator: Nathan Robertson, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: recommender.py:313
msgid "Invalid location URL provided"
msgstr "提供的位置 URL 无效"

#: recommender.py:324
msgid "The resource you are attempting to provide already exists"
msgstr "您尝试提供的资源已存在"

#: recommender.py:337
msgid ""
"The resource you are attempting to provide has been disallowed by the staff."
" Reason: "
msgstr "您尝试提供的资源已被工作人员拒绝。原因： "

#: recommender.py:354
msgid "The selected resource does not exist"
msgstr "所选资源不存在"

#: recommender.py:402
msgid "Size of uploaded file exceeds threshold"
msgstr "上传文件大小超过阈值"

#: recommender.py:413
msgid "The configuration of pyfs is not properly set"
msgstr "pyfs的配置没有正确设置"

#: recommender.py:752
msgid "Endorse resource without permission"
msgstr "未经许可认可资源"

#: recommender.py:796
msgid "You don't have the permission to remove this resource"
msgstr "您无权删除此资源"

#: recommender.py:847
msgid "Only staff can import resources"
msgstr "只有员工可以导入资源"

#: recommender.py:858 recommender.py:885
msgid ""
"Please submit the JSON file obtained with the download resources button"
msgstr "请提交通过下载资源按钮获得的JSON文件"

#: recommender.py:898
msgid "Tried to access flagged resources without staff permission"
msgstr "试图在未经员工许可的情况下访问标记的资源"

#: templates/recommender.html:83
msgid "This is a list of recommended resources. If you\\"
msgstr "这是推荐资源的列表。如果你\\"

#: templates/recommender.html:84 static/js/src/cats.js:158
msgid "Show related resources"
msgstr "显示相关资源"

#: templates/recommender.html:91
msgid ""
"This will be a list of resources your fellow students thought might be "
"helpful, but it is empty currently. If you find useful resources, either on "
"edx.org or elsewhere, please add it."
msgstr "这将是您的同学认为可能有帮助的资源列表，但目前为空。如果您在 edx.org 或其他地方找到有用的资源，请添加它。"

#: templates/recommender.html:118
msgid "Add new resource &gt;&gt;"
msgstr "添加新资源&gt;&gt;"

#: templates/recommender.html:119
msgid "Download resources"
msgstr "下载资源"

#: templates/recommender.html:120 templates/recommender.html:146
msgid "Upload resources"
msgstr "上传资源"

#: templates/recommender.html:122
msgid "mode"
msgstr "模式"

#: templates/recommender.html:131
msgid ""
"This is a list of resources your fellow students thought might be helpful. "
"If you find another useful resource, either on edx.org or elsewhere, please "
"add it. If you can improve the description or preview of a resource, please "
"do so as well. If you find a resource helpful, upvote it. If it&rsquo;s not "
"so helpful, downvote it. If it has issues (illegal material, incorrect, "
"etc.), please flag it and let us know the reason."
msgstr ""
"这是您的同学认为可能有帮助的资源列表。如果您在 edx.org "
"或其他地方找到其他有用的资源，请添加它。如果您可以改进资源的描述或预览，也请这样做。如果您发现资源有帮助，请投票。如果它不是很有帮助，请否决它。如果有问题（非法材料、不正确等），请标记它并告诉我们原因。"

#: templates/recommender.html:139
msgid "cancel and go back to resource list"
msgstr "取消并返回资源列表"

#: templates/recommender.html:139
msgid "&lt; Related resources"
msgstr "&lt; 相关资源"

#: templates/recommender.html:145
msgid "Resources (in JSON format):"
msgstr "资源（JSON 格式）："

#: templates/recommender.html:145
msgid "Provide a file of resource list in JSON format"
msgstr "提供JSON格式的资源列表文件"

#: templates/recommender.html:151 templates/recommender.html:161
#: templates/recommender.html:171
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: templates/recommender.html:155
msgid "Reason for why this resource should be removed"
msgstr "应删除此资源的原因"

#: templates/recommender.html:165
msgid "Reason for why this resource should be endorsed"
msgstr "应认可此资源的原因"

#: templates/recommender.html:175
msgid "Reason for why this resource should be flagged"
msgstr "应标记此资源的原因"

#: templates/recommender.html:181 templates/recommender.html:206
msgid "Title"
msgstr "抬头"

#: templates/recommender.html:183 templates/recommender.html:208
msgid "Provide a resource title, required"
msgstr "提供资源标题（必需）"

#: templates/recommender.html:185 templates/recommender.html:210
msgid ""
"Provide a meaningful title so other students know whether this is useful to "
"them"
msgstr "提供一个有意义的标题，以便其他学生知道这对他们是否有用"

#: templates/recommender.html:187
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/recommender.html:189 templates/recommender.html:214
msgid "Provide a resource location in url, required"
msgstr "在 url 中提供资源位置，必需"

#: templates/recommender.html:193 templates/recommender.html:218
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/recommender.html:197 templates/recommender.html:222
msgid ""
"Provide a meaningful description so other students know whether this is "
"useful to them"
msgstr "提供有意义的描述，以便其他学生知道这对他们是否有用"

#: templates/recommender.html:200
msgid "Preview screenshot:"
msgstr "预览截图："

#: templates/recommender.html:200
msgid "Provide a resource screenshot"
msgstr "提供资源截图"

#: templates/recommender.html:201
msgid "Save change"
msgstr "保存更改"

#: templates/recommender.html:220
msgid "Provide a resource description"
msgstr "提供资源描述"

#: templates/recommender.html:225
msgid "Provide a file of resource screenshot"
msgstr "提供资源截图文件"

#: templates/recommender.html:226
msgid "Add resource"
msgstr "添加资源"

#: templates/recommenderstudio.html:6
msgid "Configuration setting"
msgstr "配置设置"

#: templates/recommenderstudio.html:9
msgid ""
"Set the student-view, client side configurations for RecommenderXblock."
msgstr "设置 RecommenderXblock 的学生视图客户端配置。"

#: templates/recommenderstudio.html:12 templates/recommenderstudio.html:18
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: templates/recommenderstudio.html:13 templates/recommenderstudio.html:19
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/recommenderstudio.html:14
msgid ""
"Do you want to take users on a little tour when they see the "
"RecommenderXBlock first time?"
msgstr "当用户第一次看到 RecommenderXBlock 时，您想带他们参观一下吗？"

#: templates/recommenderstudio.html:21
msgid "Do you want to disable the UX functions which are under development?"
msgstr "您想禁用正在开发的 UX 功能吗？"

#: templates/recommenderstudio.html:36
msgid "How many resources you want to show in each page of the resource list?"
msgstr "您希望在资源列表的每页中显示多少个资源？"

#: templates/recommenderstudio.html:46
msgid ""
"How many page icons in pagination control (i.e., page range)? The icons for "
"pages from (current page - page range) to (current page + page range) will "
"be shown."
msgstr "分页控件（即页面范围）中有多少个页面图标？将显示从（当前页面 - 页面范围）到（当前页面 + 页面范围）的页面图标。"

#: static/js/src/cats.js:65
msgid ""
"Recommend a new resource which may be helpful to other students solving this"
" problem"
msgstr "推荐一个可能有助于其他学生解决此问题的新资源"

#: static/js/src/cats.js:66
msgid "Edit this resource"
msgstr "编辑本资源"

#: static/js/src/cats.js:67
msgid "Upvote if the resource is helpful"
msgstr "如果资源有帮助，请投票"

#: static/js/src/cats.js:68
msgid "Downvote if the resource is not helpful"
msgstr "如果资源没有帮助，请投反对票"

#: static/js/src/cats.js:69
msgid "Votes"
msgstr "投票数"

#: static/js/src/cats.js:70
msgid "Resource title"
msgstr "资源标题"

#: static/js/src/cats.js:71
msgid "Remove this resource and give the reason why you do that"
msgstr "删除此资源并说明这样做的原因"

#: static/js/src/cats.js:72
msgid "Preview image (typically, a screenshot)"
msgstr "预览图像（通常是屏幕截图）"

#: static/js/src/cats.js:73 static/js/src/cats.js:77
msgid ""
"Give a short (1-3 sentence) summary of the resource; ideally, this should be"
" concise, but give enough detail to let students know whether this resources"
" is useful to them"
msgstr "给出资源的简短（1-3 句话）摘要；理想情况下，这应该简洁，但要提供足够的细节，让学生知道这些资源对他们是否有用"

#: static/js/src/cats.js:74 static/js/src/cats.js:78
msgid "Cut-and-paste the URL of the resource."
msgstr "剪切并粘贴资源的 URL。"

#: static/js/src/cats.js:75 static/js/src/cats.js:79
msgid ""
"Give a paragraph of summary of the resource; the summary should be more "
"detailed than you gave in Title"
msgstr "给出一段资源摘要；摘要应该比您在标题中给出的更详细"

#: static/js/src/cats.js:76 static/js/src/cats.js:80
msgid ""
"Upload a preview screenshot (in GIF/PNG/JPG) of the resource; ideally, this "
"should let students know whether this resources is useful to them"
msgstr "上传资源的预览截图（GIF/PNG/JPG）；理想情况下，这应该让学生知道这些资源对他们是否有用"

#: static/js/src/cats.js:81
msgid "Go back to the main list"
msgstr "返回主列表"

#: static/js/src/cats.js:82
msgid "Give a meaningful reason for why this resource should be removed"
msgstr "给出一个有意义的理由来说明为何应删除此资源"

#: static/js/src/cats.js:83
msgid "Flag this resource as problematic and give your reason"
msgstr "将此资源标记为有问题并给出原因"

#: static/js/src/cats.js:84
msgid "Delete this resource"
msgstr "删除该资源"

#: static/js/src/cats.js:85
msgid "Show a list of student-recommented related resources"
msgstr "显示学生推荐的相关资源列表"

#: static/js/src/cats.js:86
msgid "Hide the recommendations list"
msgstr "隐藏推荐列表"

#: static/js/src/cats.js:87
msgid "Check the icon to endorse this resource"
msgstr "检查图标以认可该资源"

#: static/js/src/cats.js:88
msgid "This resource is endorsed by staff"
msgstr "该资源得到了工作人员的认可"

#: static/js/src/cats.js:89
msgid "Click to view resources for removal"
msgstr "点击查看要删除的资源"

#: static/js/src/cats.js:90
msgid "Click to view resources in ordinary decreasing-vote order"
msgstr "单击以普通降序查看资源"

#: static/js/src/cats.js:93
msgid ""
"Here is a list of reasons why students think this resource problematic:"
msgstr "以下列出了学生认为此资源有问题的原因："

#: static/js/src/cats.js:94
msgid "The reason why it is endorsed is:"
msgstr "其获得认可的原因是："

#: static/js/src/cats.js:95
msgid "Resource: "
msgstr "资源： "

#: static/js/src/cats.js:96
msgid "votes"
msgstr "投票"

#: static/js/src/cats.js:104
msgid ""
"The content you typed has not been submitted yet. Are you sure to go back?"
msgstr "您输入的内容尚未提交。你确定要回去吗？"

#: static/js/src/cats.js:107 static/js/src/cats.js:199
msgid "Import resources"
msgstr "导入资源"

#: static/js/src/cats.js:108
msgid "Suggest resource"
msgstr "建议资源"

#: static/js/src/cats.js:109 static/js/src/cats.js:207
msgid "Edit existing resource"
msgstr "编辑现有资源"

#: static/js/src/cats.js:110
msgid "Flag Resource"
msgstr "标记资源"

#: static/js/src/cats.js:111
msgid "Endorse Resource"
msgstr "认可资源"

#: static/js/src/cats.js:112
msgid "Remove Resource"
msgstr "删除资源"

#: static/js/src/cats.js:116
msgid "Upload resources in JSON format to the database."
msgstr "将JSON格式的资源上传到数据库。"

#: static/js/src/cats.js:117
msgid ""
"Suggest a resource which can help other students with this problem. Please "
"do not give the answer directly."
msgstr "建议可以帮助其他学生解决此问题的资源。请不要直接给出答案。"

#: static/js/src/cats.js:118
msgid ""
"Edit the resource and make it more helpful for other students with this "
"problem. Please do not give the answer directly."
msgstr "编辑资源并使其对遇到此问题的其他学生更有帮助。请不要直接给出答案。"

#: static/js/src/cats.js:119
msgid ""
"Why would you like to flag this resource? The staff will review all flagged "
"resources, and remove inappropriate ones (spam, incorrect, abusive, etc.). "
"Giving a clear reason will help us do this efficiently."
msgstr ""
"您为什么要标记此资源？工作人员将审查所有标记的资源，并删除不适当的资源（垃圾邮件、不正确的、滥用的等）。给出明确的理由将有助于我们有效地做到这一点。"

#: static/js/src/cats.js:120
msgid "Endorse this resource and give the reason why you do that."
msgstr "认可该资源并给出这样做的原因。"

#: static/js/src/cats.js:121
msgid "Remove this resource and give the reason why you do that."
msgstr "删除此资源并说明这样做的原因。"

#: static/js/src/cats.js:157
msgid "Hide related resources"
msgstr "隐藏相关资源"

#: static/js/src/cats.js:191
msgid "From page {fromPage} To page {toPage}"
msgstr "从页面{fromPage}到页面{toPage}"

#: static/js/src/cats.js:196
msgid "Export resources"
msgstr "出口资源"

#: static/js/src/cats.js:198
msgid "Entering import resource mode"
msgstr "进入导入资源模式"

#: static/js/src/cats.js:202
msgid "Entering add resource mode"
msgstr "进入添加资源模式"

#: static/js/src/cats.js:203
msgid "Add new resource"
msgstr "添加新资源"

#: static/js/src/cats.js:206
msgid "Entering edit resource mode"
msgstr "进入编辑资源模式"

#: static/js/src/cats.js:210
msgid "Entering flag resource mode"
msgstr "进入标志资源模式"

#: static/js/src/cats.js:211
msgid "Flag resource"
msgstr "标记资源"

#: static/js/src/cats.js:212
msgid "Unflag resource"
msgstr "取消资源标记"

#: static/js/src/cats.js:215
msgid "Endorse resource"
msgstr "认可资源"

#: static/js/src/cats.js:216
msgid "Unendorse resource"
msgstr "取消认可资源"

#: static/js/src/cats.js:218
msgid "Remove resource"
msgstr "删除资源"

#: static/js/src/cats.js:219
msgid "Hovering resource"
msgstr "悬停资源"

#: static/js/src/cats.js:220
msgid "A resource was clicked"
msgstr "单击了资源"

#: static/js/src/cats.js:221
msgid "Back to resource list mode"
msgstr "返回资源列表模式"
